語言藝術 - 學術界

如果西醫唔叫「西醫」，叫返做「現代醫學」。中醫唔叫「中醫」，叫返做「古法治療」或「中國傳統古法醫學」。信中醫（古法醫學）和信西醫（現代醫學）的人，會唔會有影響？

科大的 Global Business 收分好高，畢業生也不錯。如果科大叫返做International Business 或者 General business studies 咁收分成績又會變成點？